30歲了點算仲係a0

好想試下屌閪

叫雞
利申A1青頭

男朋友唔比？

一條路行唔通咪試下行第二條路囉，可能果條路好啱你行呢

你有男朋友？

又想屌閪又要怕性病咪你呢啲

有病毒🦠

好想試中出，以前驚有左次次用套諗返起on9左